緊急防護計劃啟動!! HKGETV將免費派發口罩，同香港市民共抗武漢肺炎!!

最開初1月頭我地香城教育電視提及過，如果不幸地香港大規模爆發武漢肺炎，希望大家發揮香港人守望相助既精神，唔好過份購入私自存積口罩，等手足們可以唔駛以炒價購入口罩或任何抗疫用品。

不過可惜，我地留意到近日香港仍有唔少商鋪將口罩大幅加價售賣，網上更有人以炒價轉賣口罩，更甚者竟然售賣假口罩 / 不合標示既口罩，情況有惡化既迹象，令到唔少市民難以買到口罩, 買到都要食炒價或者用錯口罩！

有見及此，

最後，我係到感謝我地既科學同醫護手足為此病毒預早分析及預測情況，令我地在1月頭已啟動此後備緊急防護計劃，亦多謝一眾香城手足願意SHARE自己既口罩出黎比我地實行今次既計劃。

如想支持我地既工作，可以透過
Buy me a coffee捐款（以美金結算）：
或
眾籌連結（以港幣結算）：

HKGETV Social Media Platform

五大訴求 缺一不可

感謝

巴打
香港人真係好有愛

tui

up

多謝香城教育電視

光復香港 時代革命

你哋資金仲頂唔頂到？

正評

有冇試過直接向3M擺課？

推

睇錯hktv

*攞貨

有心人

未試過呀，美國個邊？

唔好派錯比藍屍同廢老
佢哋唔會多謝你

涼茶巴
會唔會考慮同助養群組聯繫下 睇下俾唔俾到啲有實際需要ge寶寶？
或者集會果啲唔好派 自由捐款（講明唔捐都得） 有多ge錢就當支持你地日常營運需要/你地拎去捐？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

我網購左十盒都諗住攞d出去派 一於蝕死奸商

推熱門

推

push

台灣都有3M
美國要運耐啲嘛
我覺得真係入大量可以試下聯絡佢啲sales喎

利申：我都係上Amazon買㗎咋

唔好淨係多謝
有能力既課金支持啦

香城教育電視

多謝沖涼茶巴
真香港人好有愛

成本價賣，ok?

涼茶巴

本身依段時間有手足做緊，因為已預測作最壞打算
未來短期應該會繼續做
暫密切留意公共衞生同相關病毒資訊發佈

推推推

我愛你地

推
好多謝你哋

佢哋成日搞咁多嘢都有啲驚...
課多啲金比佢哋支持下

我反對免費派
比大家訂購會好D

感謝，推熱門

巴打 你是最好的

我反對免費派
比大家係海外訂購會好D

boom

831

Agger

多謝🙏下次集會見

你幫大家入口同訂3M先係長久之道
派得幾多
你大量進口
出面自然減價

派口罩反而會好浪費 可能會有好多人有理無理都攞住先 不如整個平台俾手足平買好過啦

口罩 😷
唔好買錯

我覺得你哋可以唔使免費派呀
不如你做個途徑同我哋向供應商聯絡
然後你賣畀我哋
你哋賺嘅錢用嚟做完營運基金唔係仲好咩

支持HKGETV

成本價啦

你夠唔夠資金 我哋每人放低幾蚊當俾運費

好波

Push

認同呢個 多謝佢地咁有心 但咁樣免費派好易造成浪費... 而且佢地咁樣都唔派得幾多 反而資金就一直消耗緊

Yes
你幫大家入口同訂3M先係長久之道
派得幾多
你大量進口
出面自然減價

支持同多謝！
開放購買平台都夠 成本價都好 真係可以唔洗免費派

我fw比手足先 多謝你地意見

呢個都唔錯

你地vpn都收錢啦 我覺得口罩都可以收 好合理

認同 或成本價賣

我地VPN 一直免費俾大眾使用
都係靠有心市民課金經Buy me a coffee 支持我地

我轉達大家意見比手足知

要收返成本價，唔可以免費，推

啱呀，一隻隻櫃咁入貨點都會抵啲

聯埋區議員搞個口罩計劃啦，宣傳黃色經濟圈點都好

721 831 101

你成本價賣出去然後入多100盒賣
d奸商仲慘

其實n95可以用幾耐先換

謝謝你

要用完即棄

唔好免費派啦
家下D手足比唔係錢咩
有困難既手足先派啦
其他手足比多D順便捐埋錢

唔需要免費派
你做代購幫大家一齊買就得

我地都可以俾多D黎支持你工作

同意呀
我地又唔係冇錢買
係買唔到咋
唔想用手足你地啲錢呀

台灣口罩管制出口1個月

隔籬POST，巴打有心幫手就開眾籌籌錢問3M拎貨

巴打你地真係痴撚線

香城

而派根本幫唔到 點派一千萬個

大家幫手

眾籌要人

幫下手籌旗

涼茶巴，建議如果派或賣盒上寫抗爭口號文宣+防炒

求下大家捐錢

同埋幫手簽美國聯署

請大家幫下手

HKGETV真係好有心

感謝手足一路好高質地做嘢

不過唔太出名所以一直缺錢

因為我開acct果陣見佢扣我$1 USD 原來唔係你地既 不過好多謝你地做咁多

大家幫下手plz

我地入貨唔係用平時港人常用方法去入
我fw比手足先 唔該晒

佢哋個眾籌兩個月都未達標

依家都係差一萬

大家幫下手捐

唔駛客氣

我fw手足先

大家去幫下手啦

連登有愛

兄弟好波 香港人自救

唔想免費拎 同你買十個八個口罩得唔得
市面上真係買唔到口罩

唔好 寧願買罩錢捐比星火 都唔好派
藍屍拎撚曬

我地暫時都ok，
跟返最開初提出既目標同Planning 去小心使用Funding

多謝你既意見

感謝手足

成本價每隻貴5-10%當營運應該仲平過街賣？

賣埋goggles?

黃先派啦，又或者比黃店派出去

pish

賣啦
唔好派

Thank you so much

良心港人 不過想你用成本/市價放俾大家 怕有啲藍絲廢老貪心拎完再放售

多謝手足
好人一世平安

多謝手足

應該係，睇下Source邊隻，
今次我地依Round 平過係街賣

都可以

幾時開始想入貨

屌你老尾，派咩派呀？其實呢...幫手搞集運買會唔會好過派

g持
利申：有貨金

踢走置市民於不顧既港共
民間自救
光復香港

[正視聽]覺得醫護28號之後罷工太遲既入黎

Tui

感激

真 一定有藍絲拎
唔想俾佢哋拎著數

PUsh

做咁多高質實事
真係課完一次又一次
加油！！！

愛你地！ 小心唔好派比藍絲

721 831 101 1111

多謝

天佑義人

好撚型同正 有先機

好... 我地會考慮

多謝支持

已經足夠，保存集合防疫措施

你地好L痴線

有無得助養仔女口罩

因為你地資源有限
除非你準備bump過百萬
如果唔係其實幫唔到件事

反而如果協助進口

721

你可以入到過千萬口罩

感謝各位支持我地既工作
如果你未來拎左我地既口罩，唔想免費拎，除左捐俾比我地之外，一係捐比星火或者612 又或者其他為依場運動出力既團隊

有心既手足佢地因應科學同醫護手足建議已及早準備同入貨，有一直私下有同能夠幫助有需要嘅手足嘅組織派發。 各位前線請好好保重身體。

各位意見，手足都睇緊，我都會幫手轉達多謝各位
希望係依個危急關頭，大家可以互相幫助。預早同大家拜個早年，祝大家身體健康。

和勇一家 五大訴求 缺一不可

手足

課咗
辛苦晒香城教育電視

仲有幾日咋
大家快啲簽呀

G持香城教育電視

課完你派俾藍絲，大陸人？

香港都有3M

沖沖

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

lm

不如遲d你了解埋個派發方法，先再諗有幾大可能俾到所謂藍絲同大陸人